Het werd onmiddellijk geopend door Quincey Morris, naast wie stond Lord Godalming steekt een sigaar aan.
"De plaats ruikt zo slecht," zei de laatste toen we binnenkwamen.
inderdaad.
ruik inderdaad vroom - zoals de oude kapel in Carfax - en met onze vorige ervaring was het voor ons duidelijk dat de graaf de plaats vrij vrij.
We zijn verhuisd om het huis te verkennen, allemaal bij elkaar blijven in geval van een aanval; want we wisten dat we een sterke en sluwe vijand hadden om te handelen met, en tot nu toe wisten we niet of de graaf misschien niet in de erf.
In de eetkamer, die achter in de hal lag, vonden we acht dozen aarde.
Acht dozen alleen uit de negen, die we zochten!
Ons werk was nog niet voorbij en zou dat nooit zijn totdat we het hadden moeten vinden ontbrekende doos.
Eerst openden we de luiken van het raam dat naar buiten keek over een smalle, met stenen gemarkeerde binnenplaats op het lege vlak van een stal, wees naar de voorkant van een miniatuurhuis.
Er waren geen ramen erin, dus we waren niet bang om te worden overzien.
